香港人行多兩步係咪會擺左你條命?

岩岩睇到呢個post又開始燥

搜查線：難忍士多變捷徑 惡老闆爆粗斥自私

平時搭車搭lift唔行入兩步都算 成撚日縮骨行捷徑
轉車要香港站行去金鐘一大班人行右邊條路玩逆流而上
仲要唔止廢中廢老師奶港女 有d西裝骨骨既20代都係咁
係咪轉車又要考牌?
行路又要考牌?
幼稚園使唔使開個syllabus專門教你行路既禮儀?

仲有d on9成日行單車徑
有天橋過馬路都仲要衝去d行車好快既馬路邊過
係撚唔係要捉撚哂你班冚家剷去玩交通安全隊?
撞死你你抵死又累人坐監

同埋d j短既同事
行前半步屙尿啦屌你老母

咪係 一樓都搭lift
好煩牙明明行一層就得

牙你老母

搭lift真係好on9
行商場搭多幾次escalator係咪又會死

地鐵出口係雙門lift個d 大學 西營盤站個類
d仆街好鍾意禁開門係反方向出 要出面既人讓番條路俾佢出
搭扶手電梯到尾又唔行前炒少先轉彎 要停低讓俾佢行

踩佢對腳

擺你老母